［轉載］唔講政治，揾肥媽食健康食品代言人係咪搞笑

肥媽癡肥咁嘅身型，都有健康產品廣告，公平咩？呢個世界公平咩？

一個無腦嘅marketer，搵嚟一啲無腦嘅偽人推銷，我諗受眾都係無腦嘅消費者，我就唔會買喇，你呢？點擊下面網址派嬲

1️⃣ Life Nutrition 樂活尚營 🚫

2️⃣ 柏沛樂蘋果果膠 🚫

💚 保健食品建議：
DHC
Kirkland Signature
Fancl(Japan)

💚 腸胃保健品建議：
雀巢纖維樂
日本大麥若葉
泰國多麗纖維飲
Trimtox速纖酶

笑咗

咁嘅身型都係靠佢哋吊住條命？

正宗倒米代言人

早兩年唔知邊個安全套同咸蛋超人crossover三分鐘貨仔

搵完佢做之後銷量多咗好多
本身佢target班師奶啊嬸都唔睇facebook

利申同行八到番黎